(現場）建興大廈排隊條龍

成班人喺度排隊買羽毛球拍

呢個相其實係邊個巴打影？

又黎

營業中

狙擊手

雞蟲狙擊手

一睇佢一身運動嘅衣着就知道佢係你買羽毛球㗎啦

建興就黎變到日本飛田新地咁

咁揚點去叫雞

舊相

頂，去買羽毛球拍又唔得

推

巴打

搵人去影個粉紅色袋

陰公豬 咁就一世

古有m記金鐘合照，今有建興叫雞自拍

又鞭

咩又來

羽毛球拍好搵錢

屌你老母咪撚推

叫雞俾人點晒相
真係咁就一世

咩話！？

消費完落樓再影返你地排隊先

個肚腩好圓

洗完樓
成個人好C服

咪撚玩啦屌你老母

唔係絲黎架咩

呢個係連登嘅永遠秘密

其實全香港係咪得呢度有球拍買？

仲有人敢去排?
呢幾日行過都唔見有人出入

夠啦你哋

真係買拍都唔敢去 長期有鏡頭mon住

又要換球拍線

舊圖 拉

又bin。

舊post冇左？

請保護樓豬隱私

巴打著到成個運動員咁 其實一定係上去買球拍呢人嚟

舊圖

會唔會係想排隊但發現人多到排唔入，所以影相發洩?

笑死點解唔睇清楚有冇鏡先影

【掃蕩淫廈】旺角掃黃拉99女子 拘賣淫集團2主腦

回帶

拉

保護手足
拉。

鏡反射果位巴打

仲bin緊

環保圖

金鐘同m記調一調更完美

影完人
轉身上去買班拍

肥仔哥又捨生成仁

記得有張係佢踏單車有人認到佢

冇其他地方？
利申：唔識

其實係咪想推到巴打本人出嚟自爆先收post

做咩又po我上黎

好可愛好想摸

拉

佢幾時比人起底

唉

其實有冇犯限聚令

似foodpanda啲外賣袋

想知有幾多真心膠以為相中人=樓主

其實我都係推post姐

有啲似我條仔